抗爭都要食飯- 今日打咗去美心book枱未

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

美心罪狀啲色好難睇